【推上熱門，有請小鳳姐】開心還開心 有啲野想講

開心還開心 睇返清個事實
呢個只係開始

可以預視嘅係嚟緊嘅路會好難行

推得國安法
中共就一定會變本加厲赤化香港
記得要時刻警剔自己唔好比中共同化

香港唔只係一個地方 仲係一班人
一定要保存住本土文化 傳承本土意識落去

不破不立
要浴火重生就一定要勿忘初心
----------------------------------------------
對外：組織獨立運動、海外建國 whatever

對內：加大力度宣揚本土文化 民族意識
----------------------------------------------

嚟緊就係Season 2 有排都未大結局 頂住

一息尚存 等待時機重光香港
民族自強 香港獨立

仲有唔好跟車太貼

推啊

民族自強 香港獨立

Yes agger

可以算係階段性勝利
但唔好過份解讀 有排我地受

btw, 係開心嘅

大家聽朝一訓醒見到個消息個有咩反應

Ok

邊個偷偷負皮

死五毛就快冇工開喇你

另外 發展其他經濟都好重要
例如農業 科技 etc

推

同意

記住呢啲說話
相信應該好快就會熄登

如果真係會熄燈
我會記住 我一世都係香港人
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
直到香港立國

正確態度

希望我同你可以係成為國家之後嘅香港 一齊再慶祝

推
開心完，仲要繼續打，而且仲係有排打，大量手足仍未沉冤得雪
各戰線嘅手足都唔好鬆懈

建國後有好多野要重新建立
好漫長 但願有生之年會見證到呢一日

無錯要繼續抗爭